
                      Hoy 19-1-2016 he visto Palmeras en la nieve, sencillamente preciosa, he de decir que alguna lagrimilla salió. los paisajes espectaculares, el vestuario muy logrado, muy interesante que hablen en diferentes idiomas, me gustó la actuación de todo el elenco, el final no me lo esperaba, se le nota calidad.La recomiendo.
        
            